{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017612",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023061319481/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Double Satin Top - Black"
    },
    "text": "ブランドGANNIのメーカーはGANNIです。 商品番号はFW23 / QN3660R045で、ビーズが使われたストラップが魅力的なトップです。 柔らかいサテン素材を使用し裏面にバンディング処理で着心地が楽に製作されました。 ネックラインは果敢にデザインされ、インナーと一緒に着用することをおすすめします。 素材は表地がポリエステル91%、ポリウレタン9%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトップはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このトップはビーズが使われたストラップが魅力的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このトップの生地は何でできていますか？",
            "answer": "このトップは柔らかいサテン素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "このトップの着心地はどうですか？",
            "answer": "このトップは裏面にバンディング処理が施され、着心地が楽になっています。"
        },
        {
            "question": "このトップのネックラインはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このトップのネックラインは果敢にデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このトップは他のアイテムと一緒に着用することをおすすめされていますか？",
            "answer": "はい、このトップはインナーと一緒に着用することをおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "このトップの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このトップの素材は表地がポリエステル91%、ポリウレタン9%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このトップの洗濯方法はどのようなものですか？",
            "answer": "このトップは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このトップのドライクリーニングの際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがあるので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このトップの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このトップは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 430
    }
}